Facebook將收購加密通訊軟件Signal

未來人在此留名

501(c)(3) nonprofit organization 點收購

登粉係咁㗎啦

標題檔 已回報

收購個非牟利組織
屌你 我收購綠色力量啦咁

我懷疑你發放虛假消息以試圖影響股價

時事台fake news

買起公益金 ？

樓主

fuckbook太有錢，2佰億收WS，黄浩信最多咪值80億，豬閪話濕鳩碎

不誠實使用電腦

唔會係fb
不過可能係其他eg Amazon

非营利组织Signal Foundation于2018年2月成立，初期资金为5000万美元[13]。

(%E8%BB%9F%E4%BB%B6)

不安

買起Brian Acton

強制解密技術轉移

係MS
之後正式玩完

拉得

Block得

仲要open source
founder即刻開多套signal 2.0 比大家轉場

嚇到我賣左廿手facebook

我發現登粉真係on撚9 智障

食屎啦標題黨
blocked